# Векторный графический редактор #

![Безымянный.png](https://bitbucket.org/repo/8kBAdB/images/1067283979-%D0%91%D0%B5%D0%B7%D1%8B%D0%BC%D1%8F%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B9.png)

В рамках курсовой работы 3 семестра, была поставлена задача разработать программу «Векторный графический редактор» с возможностью экспорта в формат SVG.
### Требования: ###
* С++;
* WinAPI (запрещено использовать MFC).